仍然相信有好警察

（no offense）
事實真係有好多狗 真係痴咗線 癲咗
但我地都要相信有好人既存在

現家大家見到警察都話「香港警察 知法犯法」
不如試下正面d 叫「香港警察 快d醒下」
睇下會吾會感動到佢地？

大家可以再建議下有創意既
（近排心情好差 想講下輕鬆少少既野放鬆一陣）

利申：佛系示威者 每次都有去
對前線 永遠respect

Btw
有d野你要真注意：

*將軍澳遊行已獲不反對通知書

香港人加油

訓撚醒未

樓主快啲走

其實係創意台開post只係想大家暫時放鬆下緊張心情 發揮下創意 同*最重要宣傳埋聽日既遊行*

我都好憎撚黑警
但只係我仲（好蠢咁）相信有好人

可能大家近日心情都好暴躁吾開心
Sorry我為做咗標題黨而道歉

真心愛香港 所有真香港人

最後一句 8月5日罷工 香港人加油！

吾你老母
垃圾P牌仔

P牌 好警察
又block一件

收皮啦，狗就係狗，講咩人性
大大力打市民果陣有冇人性？

on9

屌你老母死on9仔

屌你老母死左佢算啦

良心警察已經死左 徐步高rip

全警隊唯一好人

就當有好警察，佢地最好嘅不過係冇失哂性咁打人，而冇制止黑警咁做

感你老母

你真係好蠢

黑心啲希望你會俾佢地打醒

警察有好人？喂你唔好一竹篙打沉一船人喎